【開錯台重開】為咗反修例 我辭咗職

首先放咗辭職圖先，個解釋放#2

見到有建制派直指很多示威者已「收貨」，阿叔個fb page希望做一個大型民調了解「收貨」情況，並且了解一下事件時間線對「撤例」的看法，希望大家可以以此為理據，拒絕「被代言」。

我們一共收集6779份問卷，當中一共6564份為有效問卷。每題結果如下：

1. 98%支持反修例人士對林鄭於昨日（9月4日）最新動議撤回修例的方案不滿意，只有2%表示滿意。
2. 64.2%支持反修例人士認為若果林鄭在二百萬人大遊行（6月16日）後就提出動議撤回的話會感到滿意。
3. 只有5%支持反修例人士認為若果在元朗白衣人無差別襲擊事件（7月21日）後提出動議撤回的話會感到滿意。

根據上述數據，林鄭的現行方案在六月仍有機會平息部份市民的不滿情緒，或嘗試緩和社會氣氛。但隨著警暴、濫捕、警黑勾結、疑似宵禁等箝制言論及集會自由問題出現，單純撤回修例已無法滿足市民訴求。換言之，林鄭政府反應之慢將香港推往內鬥深淵，難辭其咎。

Facebook post:

今次民調突然好多人質疑我地係鬼，又話google form會link去Facebook，又話咩一做民調就會比狗拉等等。事實係我哋成員係由一班成黎自前一大、暴大、BU理大科大嘅連登仔，喺整場反送中運動入面，我哋一直都係同大家坐同一條船——KongPollster嘅成員亦擔任緊某大公海谷、各大文宣谷、突發消息谷嘅Admin。睇返我哋嘅文宣，唔夠膽話高質，但已經用盡力fact check整合。

我哋為咗搞好文宣，團隊有人因而辭職，又為咗做街訪自資買器材，目的只係想係想以真實數據向社會反映民意，對抗fake news。經過今次事情後，有成員不堪壓力，想退出。講到底，我哋都係為咗呢場運動，希望將真確資訊傳俾唔同政治光譜嘅人，打破所謂同溫層文宣，為此，我哋一直有留意唔同嘅聲音，並調整我哋嘅文宣方向。

我明白現時太多fake news，亦有太多三毛、臥底，但亦都希望各位先起一下我哋個底，唔好誤中副車。
最後再一次感謝大家嘅支持，嚟緊我哋將會繼續我哋嘅工作。如果大家認同我哋嘅理念，請關注同分享我哋Facebook page俾身邊嘅人，多謝。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

我有份填

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

加油

尋日好多人屌鬼

阿叔好波啊

咩事？

自推

有人覺得個page係鬼
又有人話咩填google form會連左你facebook account 然後俾人起底

真心膠嘅自己友定低智對家？

支持！

推推推推推推推撚

推呀

唔知道了

哇 呢個辭職 system好眼熟 唔驚起底?

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

推

每個手足都付出左唔同程度嘅代價，所以我地一定要堅持到最後

呢個system多公司用到日日都至少幾十個人辭職啦

Pish

小心d好 幫你推陣

推上去叫其他人入黎

多謝支持

多謝你地

唔辭都辭左，東家唔打打西家

希望可以加英文版用作外國文宣

會做

優質野要俾人睇到

多謝各位手足

支持

唔好停

gchi

721 831

唔好再叫「還眼」，叫「填命」

仲駛唔駛人幫手？想出份力

辛苦巴打

得咁少焦土

連登民調

手指似巴打?

點解重要post冇人推

[ 極緊急！！有Template！！ ] 一人一信 向多位美國國會議員表達通過《香港人權及民主法案》既意願！！！！

絲打???

推 繼續加油

好感激你地
巴打撐你

6000幾份sample 已經好夠反映民意
相信香港人已經企到硬一硬 冇得妥協

阿叔好勁

警暴 濫捕 警黑合作

你當香港人盲?

[十點鍾尻嗌]每日搭正十點請大家首先高唱國歌[願榮光歸香港]先進行尻嗌

麻煩大家每日十點尻嗌前請大家首先高歌[願榮光歸香港]一次，唔唱都請你地用喇吧大聲播放，好似踢世界杯前唱國歌振奮士氣一樣

睇手指都知真人靚
訓多啲教呀！小心身體

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

我都係 7月頭last day左

6xxx係好多
可惜應該有好嚴重嘅sampling bias

無人收貨

Thanks

多謝暴大師兄

請指教

應該唔會掛? 我見佢本身就係FOR支持者先計有效問卷

幾好, 你果個表已經show 到其他人無既統計
加油 支持

記住保眠

thx bro

阿叔
一齊打爆chinazi

原來係你搞

100萬都應該要撤啦
200萬先撤都多人滿意,香港人真係俾面政府

辛苦晒你地

高汁學術文~~

「精彩重溫」梁天琦-憑乜野要我地香港人同佢傾？我地既基本權利受到剝削

支持你

多謝你地!Support!

阿叔

兄弟爬山

好！！
細佬景仰咗阿叔好耐

睡前一推

技術人員

感謝你，巴打快d休息

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

機場post都無人推
係唔係驚左呀？

我都有份填
嘆住冷氣又屌鬼, 又捉鬼既人真係ON撚99
而家D人, 尤其班細既 出去示威俾人拉, 甚至隨時死都唔撚驚
你驚填一份問卷
咁撚驚就連登都唔好上啦

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

你地無做錯到

加油 兄弟

多謝你

師兄！ 頂撚住！

push

我都有做呢份嘢 記得係telegram收到呢條link 啫係話好大機會收到條link而且會有心禁入去做嘅基本上都係跟得好貼嘅人 所以其實唔係好represent到個班淺黃/收貨嘅人
但係我都明白呢樣係好難解決

Push

唔知講咩好，加油

回應本土/泛民/中立大概各佔3分1
其實已經比我想像中好
我有盡力用facebook落ad同用whatsapp宣傳

推。
辛苦晒

黑警成日話自己打曱甴，我哋就比佢打！！！！

有無人諗過
真係買一堆曱甴
扔入警署／警宿／警車
比佢哋真．打曱甴

一齊行動，入黎傾傾：

【慎入】將會有大量曱甴高清圖同討論

可唔可以chi square本土泛民中立 滿意嘅分別？thanksss

警察仲夠唔夠膽行必？

政治立場連登仔即係點？

港獨？焦土？

你個promo message好長,可唔可以整短啲?好影響睇PO,好想block你,但係又知你係為左個運動做緊野.考慮下大家睇PO既感受

咁都係合理警惕

但都要對同路人好啲

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

幫推

加油。

831 CCTV
907 機場
908 美領

支持手足再推爆佢

講得出做得到
全民推閘
抵制黨鐵
默許殺人

再咁落去呢埸運動好快完

再咁落去呢埸運動好快完

齊上齊落唔係口號
係行動！！！！！

全民推閘你我做到

連登仔係咩派別
連登派

pish

我聽日試試佢

曾經有一刻我都想辭工投入呢場運動 跟住望一望自己啲包袱 都係搞唔掂

瞓前自推下先

我以為你話幫緊土共做民調,
逼你做假所以憤而辭工
原來係辭咗份工訓身攪身民調

你公司用myworkday有埋resign flow咁正？

我七月辭工仲係send email，workday淨係用嚟請假同爛鬼self assessment

多謝您地呀

多謝支持呀

轉過嚟試下用

多謝你地啊

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

Fake news 同鬼既風氣真係唔撚要得，累到做實事既人都冇哂心機

不過你地要加油，睇過你地facebook啲野都好高質

起左個頭，製造到信任既就會做得起，加油

感激不盡，希望至少可以撐到運動成功！

支持你地 辛苦哂
加油呀

似
多謝巴打

P

唔係重點啦

對唔住絲打 多謝絲打

團隊有男有女啦

瞓前自推

Tui

多謝樓主
光復香港
時代革命

起身自推

推到核爆！

辛苦哂，巴打

辛苦哂

再推

手足辛苦哂
五大訴求
缺一不可

單從pvalue去講，由於sample size 非常大，3個時間點的pvalue都遠細於0.01，所以政治立場同是否滿意，在3個時間點皆存在非常顯著的相關性

而越近期的pvalue 越大/x2越細，表示其政治立場及「滿意」相關性越來越不顯著。

所以「政治立場與是否滿意不存在相關性」的假設越可能為真

辛苦晒

未瞓

推啊

你番咩工??

認真Mode！集會、遊行前唱香港國歌！唔係膠歌！

呢首歌好有國歌既Feel！推到上電台播！推到人人都識！
唱完呢首歌，勇氣！士氣都大增！

聽完5次如果你都係冇感覺，你可以唔唱，但我相信大部份人都係有心人！

西工

Lm